---
title: Rubrik Andai Saja 
date: 2012-09-15
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-September_15_Andai_saja_-_1.jpg](/uploads/200px-September_15_Andai_saja_-_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-September_15_Andai_saja_-_2.jpg](/uploads/200px-September_15_Andai_saja_-_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Andai Saja 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19.00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Richi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Richi)
* [Mida](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Mida)

**Ringkasan**  
* rubrik andai saja kali ini tentang andai jakarta bersih, tidak polusi dan tidak macet
